依家咁樣算唔算係股災？

定仲未到

而家係股災 咁3月係咩

走得七七八八，望佢再跌多D

股joy
6個月破埋歷史高位

匯控d災民肯放手止蝕就開始股災

媽咪麵燈出黎嘅禍
一切都係媽咪麵既錯

大手入匯豐返本 根本冇得再低了

日日跌少少...最西